{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13544&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K401독채펜션"
    },
    "text": "お知らせこんにちは! 昆池岩リゾートの近くに位置する昆池岩リゾートです。 我が宿泊施設はレジャーを楽しめる位置にあり、都心から遠くないのでアクセスしやすく、週末旅行にも非常に適した宿泊施設です。 当コンパンションはすっきりとした高級感あふれるデザインで設計されており、旅行の品格を高めます。 周辺には昆池岩リゾート、昆池岩駅、花潭森など様々な観光地があり便利に利用できます。 入室は午後5時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙で駐車も可能です。 当宿はプールが完備されております。 夏季には屋外の一軒家プールを運営し、5月1日から10月5日までご利用いただけます。 また、ファミリー向けのプールもあり、使用時に予約が必要です。 夏シーズンには30,000ウォン、秋シーズンには50,000ウォン、冬シーズンには70,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 宿内ではバーベキューを楽しむこともできます。 客室内では一部制限事項があります。 最大人数を超える入室はできず、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 また、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。 その他の注意事項としては、宿泊施設では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分別して決められた場所に捨ててください。 また、予約情報、施設利用及び料金などは宿泊施設の事情により変更される場合があり、プールの運営も天候や宿泊施設の状況によって変動する場合があります。 ご利用において何の不便もないように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆池岩リゾートの近くに位置する昆池岩リゾートの特徴は何ですか？",
            "answer": "当リゾートの特徴は、都心から遠くないのでアクセスしやすく、週末旅行にも非常に適していることです。また、高級感あふれるデザインで設計されており、旅行の品格を高めます。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "昆池岩リゾートの周辺には昆池岩リゾート、昆池岩駅、花潭森など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートの宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、当リゾートでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、当リゾートにはプールが完備されております。夏季には屋外の一軒家プールが利用可能で、ファミリー向けのプールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "夏シーズンには30,000ウォン、秋シーズンには50,000ウォン、冬シーズンには70,000ウォンの追加費用が発生します。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では最大人数を超える入室や肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りや保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では火災危険物質の使用はできず、ゴミは分別して決められた場所に捨ててください。予約情報、施設利用及び料金などは宿泊施設の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "昆池岩リゾートのスタッフは利用者の利便性を最優先にしていますか？",
            "answer": "はい、当リゾートは利用者の利便性を最優先に考え、ご利用において何の不便もないように最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 575
    }
}